AppStore 五星評論達979個 形成強烈對比

看圖講故事

兩圖圖解釋哂咁多野

垃圾林早洩自毀心血

唔洗同啲垃圾app比

垃圾林早洩拎住個過哂時既app要人上
個app又慢又樣衰，真係攞黎賤
討論區最重要係會員，我就睇林早洩點死

超大分別

林早洩

抵撚死

咁事實試都真係好撚大分別

笑撚左

咁大分別嘅

早洩d垃圾app點撚樣用呀，仲要話自己keep住更新，真係人唔笑狗都吠

反省下啦林早洩

連巴好波

應該推番高登上第二位
做到強烈對比

Top 1